個天唔收藍絲page！我地收！！

日撚日係到出fakenews呃老豆老母

人地中布袋彈又話中彈珠
一時又轉貼醫護講真相
屌你地啦 不斷造謠

真相

佢原post有edit history
加返 殘體字未factcheck 屌你啦！

屌你地！！

有冇放竹 個藍話比狗砌生豬肉既片

#陣間幫手

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

新聞片有幾條.等等

自推一百大板

推

我要佢講野話比人砌生豬肉個段

推呀

tvb？

721 811

我哋要有系統啲

例如呢

開返個grp，要有驗證先入得，例如跟連登ac俾admin睇，咁就唔會有鬼，然後admin就組織攻勢去做

勁！

呢樣係以後每日留機場必做功課

唔記得左 佢好似講過話比人砌

民意撚呢？
唔清理藍絲page點有民意呀？

有造謠既 好合理 需要被投訴

出精！

Push

Push
Push
Push

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

和你飛不忘上下FB!

。

文宣應該貼佢堂

左係佢地啲假新聞（打個大交叉）

右係事實

畀人警惕呢啲藍page

推, 想問前晚個行動係咪無效果?
如果係, 我地所有人每人每日花幾分鐘, 全天候不定時report

唔知來源 其實邊個發動

加埋fb 有先例 亂鳩blk人 親唔親中就唔知
fb依啲仆街公司好撚願意賣大數據俾正苦

refs:英國公投/美國大選
netflix 以私謀權

唔知, 我都係tg group收到
之後whatsapp都有, 應該好多人有參與

藍絲group宜傳好重要

有無文宣組

機場手足 無野做都幫下手！

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

時聞香港